而家10個討論區，9個有正負皮功能

總係有d原始人接受唔到呢個功能

我接受到負皮樓主